# IMAC WARS 2

Projet de cours d'Algorithmique avancée et Synthèse d'Images de première année d'ingénieur IMAC.

Compilation (Linux), depuis la racine du projet :
~~~
make
~~~

Exécution (Linux), depuis la racine du projet:
~~~
./bin/Imacwars2
~~~